HKU Space 想清算手足? 大家一齊 email 表揚手足

上回:
HKU Space 教師講左句 做中國人羞恥後被投訴 學校稱之後由其他老師代教

蘋果:

超 hea template 拋磚引玉

Email: agnes.yf.chow@hkuspace.hku.hk / nicola.chan@hkuspace.hku.hk
Dear Sir/Madam,

I am writing to commend the HKU Space teacher 梁文傑 of telling the truth of China.

Here is a news article seen in Apple Daily.

I was shocked that such an honest and brilliant lecturer would be punished. I was even more shocked that students were deprived of the opportunity to receive education from this responsible lecturer.

I noticed in the news article that the HKU Space claimed lecturers should be ‘politically neutral’. However, I would like to point out that the teaching staff also has freedom of speech. As a result, they should not be punished for what they have said (correctly, in fact) during the lecture. The planned disciplinary action taken by HKU Space is somewhat political censorship. This violates the politically neutral principle of educational institutions.

Moreover, people in tertiary institutions have the right to enjoy academic freedom. Only through valid criticism can students in HKU Space build their own way of thinking about the world around us. The course is about real estate, and real estate is affected by social issues (eg COVID-19, though I’ll personally call it the Wuhan coronavirus) around the world. Mr. Leung is helping students to build a global mindset!

To conclude, I hope that HKU Space could revoke the disciplinary action towards Mr. Leung, and apologize to him, the students and the general public. To me, Mr. Leung deserves a promotion!

Yours faithfully,
Your name

推

push

佢partime教㗎， 做乜尻promotion呀， 佢正職係公務員，咪亂尻咁黎啦

前太空人推

p

咁你寫個好啲嘅 template 擺喺度咪得

Additional email addresses for 表揚 email:
cansie.ruan@hkuspace.hku.hk
mirius.li@hkuspace.hku.hk
cherie.lam@hkuspace.hku.hk

Push